# Curriculo 
## Matheus Junior Dos Santos David 
## Dados Pessoais 
- Email: matheusjuniosantosdavid@gmail.com
- Numero: (11) 4002-8922
- Endereço: Higino Muzi Filho, 1001
- Sexo : Masculino 
- [Linkedin](https://www.linkedin.com/in/matheus-junior-dos-santos-david-426250268)

 ## Objetivo 
- Em busca do primeiro emprego na área de eletroeletrônica <br/>
- Em busca de ccrescimento profissional na área de eletroeletrônica <br/>
- Em busca de oportunidade de estágio na área de Analise e Desenvolvimento de Sistemas <br/>

## Formação Academica 
- Faculdade UNIMAR 
   <br /> Cursando Analise e Desenvolvimento de Sistemas <br /> Início em 02/2023<br /> 
   Conclusão Esperada em 12/2025<br />

- Escola SESI 
<br />Ensino Médio Completo<br />
Início em 01/2009<br />
Conclusão em 12/2022<br />

- SENAI "Jose Polizotto" 
<br />Técnico em Eletroeletrônica<br />
Início em 01/2020<br />
Conclusão em 12/2022<br />

## Competências

- Programação em C++
- Programação Basica Python 
- Logica de Programação 
- Resiliencia 
- Trabalho em equipe 
- Conhecimentos em pacote Office 
- Familiaridade com os sistemas, softwares e ferramentas

## Certificações Extras
- Certificação em Economia Circular 20 horas<br/>
- Certificação em Finanças Pessoais 14 Horas <br/>
- Certificação em Fundamentos de Logística 14 Horas <br/>
- Certificação em Privacidade e Proteção de dados (LGPD) 4 Horas <br/>
- Certificação em Empreender Senai 20 Horas <br/>
- Certificação em Desvendando a Blockchain 20 Horas <br/>
- Certificação em Desvendando a Industria 4.0 20 Horas <br/>
- Certificação em Excel Básico 20 Horas <br/>
- Certificação Em Segurança do Trabalho 14 Horas <br/>
